其實大陸落黎香港嗰班友先至係最切身要反送中

佢地以前喺大陸走灰色地帶嘅肯定多過香港人多多聲

好唔容易落到黎而家又有機會比人的返上去

6月9日銅鑼灣見